！突發！ 黨鐵火車線即將重開！

有消息話黨鐵準備開返火車線，不過唔係因為香港交通大擠塞！

係因為要開羅湖同落馬洲送啲大陸狗落嚟咋！

各手足睇路！
屌你老母黨鐵！

麻煩大家推出去比多啲手足知！
萬事小心

up

路軌好肚餓

推！

唉
我唔想見到支那狗

我望鐵路大埔來回咗3次就無咗

so9sad

啱啱又見到有列車回來咗一次